讀ive都學人玩失蹤

你係咪戇鳩㗎 有撚分㗎

冇撚分架